阿媽會帶細路仔走女廁，阿爸會唔會帶細路女去男廁？

大撚把

你見過？

你無見過?

突登show條撚比佢睇

見過

明明有親子廁所，d男人都係帶小女孩去男廁

跟住個女仔：叔叔條雞雞好短，短過爸爸個條

細路女見到幼蟲同巨龍實嚇到仆街
一間有啲孌童變態搞細路女就唔好啦

未聽過，多謝你講番你個經歷比我聽

女仔問爸爸你果條短過叔叔既?

其實應該取消男女廁，一齊用就得，而且唔駛間門

大把撚

見過有阿爸帶細路女入女廁

真係冇見過

女廁就話全部一格格咩都睇唔到啫
男廁真係可以望到jer㗎喎

如果老豆帶細路女出街 冇阿媽幫手帶去女廁
咁咪去殘廁囉

咁唔通個老豆帶佢入女廁？

FBI is watching.......her father

以前游水見過老豆帶個6-7歲嘅女入男更衣室 仲要喺出面啲長凳俾佢企喺上面幫佢換衫褲 十幾個男人全部望到哂個女仔全身

去殘廁

呢啲老豆係咪心理變態……
就算兩父女去泳池驚個女走失 最多咪叫啲工作人員幫手睇住

男廁都有一格格
記得細個四五歲到 商場女廁排長龍
之後啊媽叫我啊爸帶我去男廁
我係唔情願 但真係好急
一入到去 用緊尿兜嘅 個個擰轉頭 咁嘅樣望住我同我啊爸
之後啊爸係廁格出面等
我入咗廁格快手快腳 去完就走
我覺得女性貿貿然入男廁 其實男性都會好驚訝 所以唔明點解有啲女性覺得自己入錯男廁仲要搞到係人地錯咗

我細個試過

男廁有一格格但你都識講有人用尿兜架嘛
點都會經過望到 好撚老尷

咩人先會入錯男廁仲話人錯

咁直頭可以報警啦
借啲咦入女廁